我老母問我點解一個屋企會因為政見而破裂

如題，其實佢問左幾次 ，佢嘅諗法係父母一定會去嘗試理解同支持自己仔女。我今日又認真諗下，覺得有以下三種情況。

第一，好多人根本係為生而生，或者覺得生到就生，又或者係只想養兒防老。基本上依種父母唔會好關心仔女嘅精神成長，覺得有飯你食有衫你著就係對你好好。所以當政見不同嘅時候，佢地真係一味覺得仔女唔生性然後就用趕出門口或者斷資金來源去威脅仔女。

第二，有種人真係比中共洗哂腦，仲覺得自己大義滅親好正義，依個唔使多講。

第三，就係好似肥媽依啲懶係想維持家庭和諧但自己又蠢到去撐警，唔同你割都唔得啦？

總結就係生仔真係要考牌，其中一科叫做「黃藍是政見，黑白是良知」。希望所有手足都可以獲得家人理解同支持，如果藍到黑左救唔翻，我地香港人就係一家人，保護孩子你我有責！！

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

因為呢個係人格同良知既問題

「佢嘅諗法係父母一定會去嘗試理解同支持自己仔女」

呢個假設已經錯左，就係無左互相理解先會炒

兩個字講完

文革